女仔求租屋

幫朋友問
個女仔屋企紅底藍絲，每次活動出去都俾人鬧
最大問題係佢養左4隻兔仔
於是佢屋企人成日威脅話殺左啲兔仔或掉出街

佢2x歲，做普通文員，月入得12k，因為又要照顧兔仔所以想盡量搵平啲，有去28hse睇過，未搵到合心水，睇下有冇巴絲有平租推介，最好係觀塘附近

請tg我

呢個時間住酒店平過租屋

酒店點帶幾隻兔

酒店

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

12K租埋樓點生活

香港可攜帶寵物酒店

屋企有房多，有養兩隻狗（唔怕兔仔比狗仔當玩具就黎）
靚女免租又點話

有房出租 (70呎左右)，5k 包正常用量水電上網，一次性交一年租亦可議，有意 PM

都知好難搵，但佢又唔想委曲求全
話屋企人真係好難頂，嗌交就緊啦

12K你比到幾多出黎租先

一次性交租一年

12k....
你租廁所住啦

搭車： 1K
早午晚： 3K（當每日$100）
養兔+雜費：1K

得返7K，夠交租？咪玩

12k仲要養兔仔點生活?唔去男友屋企?

12k
搵人嫁左佢好過

佢收入係幾多冇人想知，淨係想知佢accept租金幾多

同埋佢咁嘅收入，最好搵人合租，自己租嘅話佢會好辛苦

我指得返7K，點應付交租+突如其來開支？

小心連登 好燃多變態 （好多黑警睇po)

生存都講唔上 生活係講緊無憂

12k租得啲咩

酒店4k一個月都得 agoda睇最平

一係租D工廈studio啦 六七千左右

四隻兔仔平時有幾多空間活動？

利申：養緊一隻兔